等被Bam

冇埋個Ac
唔駛再問返唔返去

Dllm ljs

有冇巴打一齊

已經比人Bam左

整Server又唔見你咁快